<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mobile_App</string>
    <string name="nav_header_title">Εθνικός οργανισμός εμβολιασμού</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Εμβολιασμός COVID-19</string>
    <string name="menu_home">Αρχική</string>
    <string name="home_text">Η Εθνική Εκστρατεία Εμβολιασμού για την COVID-19 ξεκίνησε. Το εμβόλιο είναι στα χέρια μας. Εγκεκριμένο για την ασφάλεια, την ποιότητα και την αποτελεσματικότητά του από τους αρμόδιους διεθνείς και εθνικούς οργανισμούς, τον Παγκόσμιο Οργανισμό Υγείας, τον EMA (European Medicines Agency) και τον FDA (US Food and Drug Administration).  Ο εμβολιασμός, δωρεάν για όλους, είναι σε εξέλιξη για τους ανθρώπους στην πρώτη γραμμή της υγείας, εκπαιδευτικούς γενικής εκπαίδευσης και για τις ηλικίες 30 ετών και άνω.  Στόχος, να εμβολιαστεί το σύνολο του πληθυσμού άνω των 18 ετών. Η Εθνική Επιτροπή Εμβολιασμών μπορεί να αλλάξει την προτεραιότητα ανάλογα με τον αριθμό των δόσεων που είναι διαθέσιμες. Το εμβόλιο είναι προαιρετικό, αλλά απαραίτητο για να προστατεύσουμε τον εαυτό μας και τους συνανθρώπους μας. Και δεν ξεχνάμε. Συνεχίζουμε να φοράμε μάσκα και να κρατάμε αποστάσεις για όσο χρειαστεί.</string>
    <string name="menu_gallery">Εικόνες και βίντεο</string>
    <string name="gallery_images">Εικόνες</string>
    <string name="gallery_videos">Βίντεο με οδηγίες</string>
    <string name="menu_vaccination_appointment">Ραντεβού για εμβολιασμό</string>
    <string name="vaccination_appointment_title">Συμπληρώστε τα προσωπικά σας στοιχεία</string>
    <string name="vaccination_appointment_request">Αίτημα για ραντεβού</string>
    <string name="question1"><![CDATA[<html><body><b>1.Είμαι εγγεγραμμένος στην άυλη συνταγογράφηση και έλαβα SMS με ραντεβού το οποίο με εξυπηρετεί. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer1"><![CDATA[<html><body>Στα SMS που λάβατε αναφέρεται ένας κωδικός εμβολιασμού. Για να επιβεβαιώσετε το ραντεβού πρέπει να στείλετε με τη σειρά σας ένα SMS στο 13034 γράφοντας μόνο αυτόν τον κωδικό. Τότε θα λάβετε νέο SMS που θα γράφει ότι η διαδικασία ολοκληρώθηκε επιτυχώς. Η προ-κράτηση ραντεβού πρέπει να επιβεβαιωθεί μέσα σε 72 ώρες, αλλιώς παύει να ισχύει.</body></html> ]]></string>
    <string name="question2"><![CDATA[<html><body><b>2.Είμαι εγγεγραμμένος στην άυλη συνταγογράφηση και έλαβα SMS με ραντεβού το οποίο δεν με εξυπηρετεί. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer2"><![CDATA[<html><body>Μπορείτε να αλλάξετε το ραντεβού που σας προτείνεται είτε στο emvolio.gov.gr, είτε σε φαρμακείο ή ΚΕΠ, με την ίδια διαδικασία που περιγράφεται στην αμέσως επόμενη ερώτηση, δηλαδή με τη διαδικασία που ακολουθούν όσοι δεν ήταν εγγεγραμμένοι στην άυλη συνταγογράφηση.</body></html> ]]></string>
    <string name="question3"><![CDATA[<html><body><b>3.Ανήκω στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο, δεν είμαι εγγεγραμμένος στην άυλη συνταγογράφηση και επιθυμώ να κλείσω ραντεβού εμβολιασμού. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer3"><![CDATA[<html><body>Έχετε δύο τρόπους: είτε να μπείτε στο emvolio.gov.gr, είτε να απευθυνθείτε σε φαρμακείο ή ΚΕΠ.</body></html> ]]></string>
    <string name="question4"><![CDATA[<html><body><b>4.Ανήκω στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο, αλλά δεν είναι εύκολο να μεταβώ σε ΚΕΠ για να κλείσω ραντεβού. Μπορεί να το κάνει για εμένα κάποιος συγγενής μου;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer4"><![CDATA[<html><body>Ναι, γίνεται. Μάλιστα, μπορεί να γίνει και χωρίς εξουσιοδότηση, αρκεί το πρόσωπο που θα κάνει τη διαδικασία για εσάς να υπογράψει υπεύθυνη δήλωση με το ακόλουθο περιεχόμενο:  «Εκπροσωπώ τον/ την (ονοματεπώνυμο)   με   (αρ. ταυτότητας ή διαβατηρίου) και (ΑΜΚΑ) προκειμένου να προγραμματίσω το ραντεβού του / της κατά της ασθένειας covid19».  Το πρόσωπο που θα προσέλθει πρέπει να έχει μαζί του την ταυτότητά του, ενώ καλό είναι να έχει και ένα απλό αντίγραφο της ταυτότητάς του προσώπου για το οποίο ενεργεί, σε περίπτωση που χρειαστεί κάποιο επιπλέον στοιχείο για τον εντοπισμό του στα μητρώα.</body></html> ]]></string>
    <string name="question5"><![CDATA[<html><body><b>5.Ανήκω στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο, εγγεγραμμένος στην άυλη συνταγογράφηση και δεν έλαβα SMS. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer5"><![CDATA[<html><body>Αυτό που πρέπει να κάνετε είναι να ελέγξετε ότι έχετε επιλεγεί για την τρέχουσα φάση του εμβολιασμού. Αυτό γίνεται με τρεις τρόπους: είτε στο φαρμακείο ή το ΚΕΠ σας (με ταυτότητα και ΑΜΚΑ), είτε στο emvolio.gov.gr (με ΑΜΚΑ και ΑΦΜ), είτε στέλνοντας SMS στο 13034 με τον ΑΜΚΑ σας. Αν πράγματι επρόκειτο για ζήτημα αριθμού τηλεφώνου, μπορείτε να ακολουθήσετε τη διαδικασία κλεισίματος ραντεβού που περιγράφεται στην προ-προηγούμενη ερώτηση.</body></html> ]]></string>
    <string name="question6"><![CDATA[<html><body><b>6.Αν και ανήκω στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο, έκανα έλεγχο προτεραιότητας και με εμφανίζει μη επιλεγμένο για εμβολιασμό. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer6"><![CDATA[<html><body>Θα χρειαστεί να μπείτε στο emvolio.gov.gr/aitisi και να συμπληρώσετε τη φόρμα που θα εμφανιστεί – δεν θα σας ζητηθούν κωδικοί Taxisnet. Η αίτησή σας θα εξεταστεί από την αρμόδια Επιτροπή και, εφόσον πράγματι είχατε δικαίωμα να εμβολιαστείτε την τρέχουσα περίοδο, θα ενημερωθείτε για το πώς θα κλείσετε ραντεβού. Η διαδικασία υποβολής αίτησης μπορεί να γίνει και στα ΚΕΠ. Δώστε ιδιαίτερη προσοχή στα στοιχεία επικοινωνίας που θα δηλώσετε, ώστε να λάβετε την απάντησή σας όσο το δυνατόν γρηγορότερα.</body></html> ]]></string>
    <string name="question7"><![CDATA[<html><body><b>7.Ανήκω στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο και μέχρι σήμερα δεν είχα εγγραφεί στην άυλη συνταγογράφηση. Αν εγγραφώ τώρα, θα λάβω SMS;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer7"><![CDATA[<html><body>Δυστυχώς, η διαδικασία της προ-κράτησης για κάθε πληθυσμιακή ομάδα γίνεται μία μόνο φορά, πριν ανοίξουν τα ραντεβού για τη συγκεκριμένη ομάδα. Συνεπώς, αν είστε στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο, η άυλη συνταγογράφηση μπορεί να σας εξυπηρετήσει για τις συνταγές και τα παραπεμπτικά σας, αλλά όχι για να κλείσετε ραντεβού εμβολιασμού. Ως εκ τούτου, θα πρέπει να ακολουθήσετε τη διαδικασία για τους μη εγγεγραμμένους.  Όσοι δεν ανήκετε στην πληθυσμιακή ομάδα που εμβολιάζεται αυτή την περίοδο μπορείτε ακόμα να εγγράφεστε στην άυλη συνταγογράφηση και, όταν κληθεί η δική σας πληθυσμιακή ομάδα, θα λάβετε κανονικά SMS με την προ-κράτηση ραντεβού.</body></html> ]]></string>
    <string name="question8"><![CDATA[<html><body><b>8.Έχω κλείσει το ραντεβού μου, αλλά θέλω να το αλλάξω. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer8"><![CDATA[<html><body>Τα ραντεβού αλλάζουν όπως κλείνονται: είτε στο emvolio.gov.gr, είτε σε φαρμακείο ή ΚΕΠ, με τον ίδιο τρόπο που περιγράφεται πιο πριν. Πρέπει να γνωρίζετε ότι αλλαγή ραντεβού μπορεί να γίνει μόνο δυο φορές και μόνο εφόσον το ζητήσετε τουλάχιστον 120 ώρες πριν από το αρχικά προγραμματισμένο ραντεβού.</body></html> ]]></string>
    <string name="question9"><![CDATA[<html><body><b>9.Έχω κλείσει το ραντεβού μου, αλλά δεν θυμάμαι πότε είναι. Τι πρέπει να κάνω;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer9"><![CDATA[<html><body>Αρχικά, έχει προγραμματίσει να γίνει υπενθύμιση του ραντεβού σας τρεις φορές, με SMS στον αριθμό που μας έχετε δηλώσει: το πρώτο τρεις ημέρες πριν από το ραντεβού, το δεύτερο την παραμονή του ραντεβού και το τρίτο στις 7 πμ την ημέρα του ραντεβού.  Αν, παρ’ όλα αυτά, επιθυμείτε να αναζητήσετε το ραντεβού σας οποτεδήποτε, μπορείτε είτε να στείλετε SMS στο 13034 γράφοντας τον ΑΜΚΑ και το επώνυμό σας, είτε να μπείτε στο emvolio.gov.gr (αναζήτηση με ΑΜΚΑ και ΑΦΜ), είτε να απευθυνθείτε σε φαρμακείο ή ΚΕΠ.</body></html> ]]></string>
    <string name="question10"><![CDATA[<html><body><b>10.Τι χρειάζεται να έχω μαζί μου όταν προσέλθω για να εμβολιαστώ;</b></body></html> ]]></string>
    <string name="answer10"><![CDATA[<html><body>Πρέπει να έχετε μαζί σας την ταυτότητά σας και πρόχειρο τον ΑΜΚΑ σας και τον κωδικό εμβολιασμού. Η εκτύπωση των στοιχείων του εμβολιασμού δεν είναι υποχρεωτική.</body></html> ]]></string>
    <string name="faq_title1"><![CDATA[<html><body><h1 style="text-align:center;">Συχνές ερωτήσεις</h1></body></html> ]]></string>
    <string name="faq_title2"><![CDATA[<html><body><br><h1 style="text-align:center;">Ερωτήσεις και απαντήσεις</h1></body></html> ]]></string>
    <string name="menu_statistics">Στατιστικά εμβολιασμού</string>
    <string name="menu_faq">Συχνές ερωτήσεις</string>
    <string name="menu_exit">Έξοδος</string>
    <string name="statistics_title">Επιλέξετε ημερομηνίες από - έως :</string>
    <string name="statistics_text1">Από</string>
    <string name="statistics_text2">Έως</string>
    <string name="statistics_button">ΥΠΟΒΟΛΗ</string>
    <string name="statistics_column5">Συνολικά εμβόλια μέχρι σήμερα</string>
    <string name="statistics_column4">Εμβόλια β-δόσης</string>
    <string name="statistics_column3">Εμβόλια α-δόσης</string>
    <string name="statistics_column2">Εμβόλια</string>
    <string name="statistics_column1">Ημέρα</string>
    <string name="vaccination_appointment_textview6">Ημερομηνία :</string>
    <string name="vaccination_appointment_textview5">E-mail :</string>
    <string name="vaccination_appointment_textview4">Τηλέφωνο :</string>
    <string name="vaccination_appointment_textview3">ΑΜΚΑ :</string>
    <string name="vaccination_appointment_textview2">Επίθετο :</string>
    <string name="vaccination_appointment_textview1">Όνομα :</string>
    <string name="vaccination_appointment2_title">Λεπτομέρειες ραντεβού</string>
    <string name="vaccination_appointment2_button">ΑΚΥΡΩΣΗ ΡΑΝΤΕΒΟΥ</string>
    <string name="vaccination_appointment2_button2">ΑΛΛΑΓΗ ΡΑΝΤΕΒΟΥ</string>
    <string name="vaccination_appointment3_title">Εισάγετε νέα ημερομηνία</string>
    <string name="vaccination_appointment3_button">ΑΛΛΑΓΗ ΗΜΕΡΟΜΗΝΙΑΣ</string>
    <string name="vaccination_appointment_toast1">Το ραντεβού σας έχει ορισθεί</string>
    <string name="vaccination_appointment_toast2">Το ραντεβού σας έχει ακυρωθεί</string>
    <string name="vaccination_appointment_toast3">Η ημερομηνία του ραντεβού σας έχει αλλάξει</string>
    <string name="vaccination_appointment_email_error2">Μη έγκυρο e-mail</string>
    <string name="vaccination_appointment_email_error1">Το e-mail δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="vaccination_appointment_phone_error2">Το τηλέφωνο αποτελείται από 10 αριθμούς</string>
    <string name="vaccination_appointment_phone_error1">Το τηλέφωνο δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="vaccination_appointment_amka_error2">Το ΑΜΚΑ αποτελείται από 11 αριθμούς</string>
    <string name="vaccination_appointment_amka_error1">Το ΑΜΚΑ δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="vaccination_appointment_surname_error2">Το επίθετο περιλαμβάνει μόνο γράμματα</string>
    <string name="vaccination_appointment_surname_error1">Το επίθετο δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="vaccination_appointment_name_error2">Το όνομα περιλαμβάνει μόνο γράμματα</string>
    <string name="vaccination_appointment_name_error1">Το όνομα δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="vaccination_appointment_amka_error3">Το ΑΜΚΑ αποτελείται μόνο από αριθμούς</string>
    <string name="vaccination_appointment_phone_error3">Το τηλέφωνο αποτελείται μόνο από αριθμούς</string>
    <string name="vaccination_appointment3_button2">ΑΚΥΡΩΣΗ</string>
    <string name="exit_message">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να αποχωρήσετε;</string>
    <string name="exit_message1">ΝΑΙ</string>
    <string name="exit_message2">ΟΧΙ</string>
</resources>